香港女仔咩邏輯？

今日同女同事傾傾下就講你地男仔就好啦，成日打波跑步做gym好難肥，咁我唔係好明就問佢點解？女仔做唔到運動咩，心諗緊最多咪個幾月唔方便 。
點知佢同我講驚唔小心做太多大隻手手腳腳會粗得滯，我好想爆佢我日日又跑又舉仲要戒糖都係叫做小小肌肉，你條八婆同我講唔小心大隻？港女你有無常識。成日話輕左就瘦，計脂肪率先係最科學

算啦 人地唔識

男仔都會講呢啲說話

所以啲真心鐘意做運動做gym嘅女真係好吸引

做運動d女身型先叫靚，跑山同溜冰係首選。

主要係講對腳 正常做下運動嘅男人對腳都粗過j開嘅女人腳好多 大髀firm係靚 但最快出現肌肉線條係對小腿 仲要大把男人鍾意筷子腳 不如唔好搞咁多又操又拉鬆

運動可以大約分爆發力同耐力，係係最大強度咁操日子有功真係會大，但操耐力方向既話好難大 腳真係天生本身筷子腳男女都難操

但好多人想小腿一啲肌肉紋都冇 正常活動都會令腳瓜long有一細舊肌肉 台妹同港女會埋線打肉毒之類消肌肉 佢地理想係中大renee對筷子腳咁